劉細良既合理懷疑 - 6.12點解會一有堆磚晌度

之前我記得有一次示威之前，差佬都好似搵人黐實晒啲磚。
點解今次會有咁多磚就咁放晌度

push

呢條撚樣 日日鬼鬼鬼

自己入中央政策組就真係鬼

on9 鐵馬 雜物 一樣可以沖擊
係睇人者
關磚咩事 唔通拎鐵馬沖就好d?

又係和理非d撚屌？

和理非既過一早2讀左啦

你真係要攻擊啲差佬，咁磚就咁放晌度咁就，你都會隨手執返嚿啦。何況佢係話因為咁，所以小心啲星期日有人賊贓嫁禍，即係今日。

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

冇落過現場就收皮啦

以佢思想 拎水樽拎火機都攻擊到警察喎 要暴力有冇磚都會暴力
和理非你放手槍都冇人拎